{"type": "Feature", "id": 145823, "properties": {"woe:id": 145823, "woe:parent_id": 12600663, "woe:name": "Santa Catarina Ad\u00e9quez", "woe:placetype": 7, "woe:placetype_name": "Town", "woe:lang": "SPA", "iso:country": "MX", "meta:provider": ["geoplanet:7.3.1", "geoplanet:7.3.2", "geoplanet:7.4.0", "geoplanet:7.4.1", "geoplanet:7.5.1", "geoplanet:7.5.2", "geoplanet:7.6.0", "geoplanet:7.8.1", "geoplanet:7.9.0", "geoplanet:7.10.0", "geoplanet:8.0.0", "woeplanet:8.0.0"], "meta:indexed": "2020-08-20T20:54:52.746308", "meta:updated": "2020-08-22T02:51:41.341738", "woe:alias_SPA_S": ["Adequez", "Santa Catarina Adequez", "Sta Catarina Adequez", "Sta. Catarina Adequez"], "woe:alias_SPA_V": ["Ad\u00e9quez", "Sta. Catarina Ad\u00e9quez", "Sta Catarina Ad\u00e9quez"], "woe:adjacent": [26802972, 147074, 26802959, 112556, 144447, 146571], "woe:hierarchy": {"continent": 24865672, "country": 23424900, "town": 0, "planet": 1, "county": 12600663, "suburb": 0, "state": 2346283, "region": 0, "localadmin": 0}, "woe:timezone_id": 56043602, "woe:concordances": {"gn:id": 3517674, "qs:id": 1004553}, "woe:hash": "9g4gjttsq49m", "geom:min_latitude": 17.42421, "woe:centroid": [-97.133301, 17.4333], "geom:latitude": 17.4333, "woe:max_longitude": -97.123772, "geom:max_longitude": -97.123772, "geom:centroid": [-97.133301, 17.4333], "geom:max_latitude": 17.44239, "woe:bbox": [-97.14283, 17.42421, -97.123772, 17.44239], "geom:bbox": [-97.14283, 17.42421, -97.123772, 17.44239], "woe:min_latitude": 17.42421, "woe:min_longitude": -97.14283, "geom:longitude": -97.133301, "geom:hash": "9g4gjttsq49m", "woe:latitude": 17.4333, "geom:min_longitude": -97.14283, "woe:longitude": -97.133301, "woe:max_latitude": 17.44239, "woe:repo": "woeplanet-town-mx"}, "geometry": {"coordinates": [[[[-97.123772, 17.42421], [-97.123772, 17.44239], [-97.14283, 17.44239], [-97.14283, 17.42421], [-97.123772, 17.42421]]]], "type": "MultiPolygon"}}